從何時你也學會毆鬥平民 從何時發覺罪案會有同事指紋

從何時婉惜同事葬於那浩園
之後就唔識作了
求接力

揮多棍有誰會判他終身

頑童大了別那麼笨 可以任我走怎麼到頭來又隨著大隊走
為何在雨傘外獨行

男童大了別那麼笨 只會讓你走骯髒旅途然而其實做差人
巡邏在正道外獨行

親愛的 闖遍所有路燈 還是令大幫開心要緊
抱住兩粒一瓣天空海闊 任你行
從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有同伴不行

原來黑警唔去毆人 會被革職
聽不到港人的聲音

不要緊 黑警都有警棍
G峰亦淆底不敢太勇敢
香港又有幾多個勇武派 任你毆

原來黑警誤虛摳忍 滙卑革職
聽不到降仁的～～聲音

不要緊 黑敬都柚勁軍 志逢亦淆低不敢太勇敢
香降柚優幾多個嗡帽派 任你牛

巴打你邊間教會？

休了班 不要拘禁肉身
兒童定係雞都不要緊
試問有邊一個休班警會 任你含

雙飛兩次後我笑得開心

葬於那浩員

屌我唱左出黎

盡咗力

咩歌

曾迷途才信升職見board即可脫貧

浮誇?

郭富城嘅弱

呢句唔洗改啦

有聲post

不要緊 山野都有陸軍 頑童未學乖只懂去鬥狠
世上有多少個警官學員 任你”fung”

這麼多黑警 遊行到政總被棍毆
既然勇武派建國 就企出點吸胡椒噴霧
鬧鳩林鄭月娥屌柒習總 彷似一路幻想到獨立
既然靠著天琦走到這裡 盡量不要後悔